4月29日Team8黎香港，腦細唔比我請假比我屌到佢屎眼都標屎水。

準備call爆小栗有以架嘛

隻揪。

ok 4月29九展等

鬥call得大聲

腦細唔畀你請假 你對住腦細call?

禾愛小粟有耳

遞左大信封，無人阻止到我！